凌晨坐小巴嚇到我仆街

琴晚我約左朋友一齊去中環飲野
飲到4點鐘到去左mk食早餐
食完就咁岩坐到部專做熟客既小巴去元朗
咁成架車得我一個人
當去到深井有第二個客上車
個呀伯上車就同小巴佬吹水話
"e 今日都絃多客噃 成4個噃"
嚇到我成個人清醒晒

我尋晚都喺車到，
係毒得濟你見唔到姐

你醉左啦，渣ga